喂，廢拉達，肯坐後備席未呀？

企撚開d啦廢鋒

型到

豬蛇好勁，請受我一拜

有無牙路40%功力？

銀河唯一

豬sir又救世

豬sir

豬蛇好野

證明雲加好波 唔賣垃圾

今日三餐食乜

小弟幫你挽鞋都吾夠班

屌那星入場十零分鐘就入兩粒，勁撚到干地唔敢出豬腦

豬Sir
廢達躝番屋企餵奶啦

又型又勁

早餐（＄０嘉頓紅罐）
午餐（＄７４元氣壽司）
晚餐（＄５２銀龍）

豬蛇請受小弟一拜

轟炸機

早就應該豬sir正選

干地遲早收皮 救唔得幾多次

又搵佢條女出黎9up架啦

豬蛇救車

今次豬SIR真係好型

神峰

你休息下先啦

救完阿記救車

0負皮
豬蛇

點睇豬sir屌打你個頭

好撚型

豬蛇

200%

兩件垃圾

六日子洗咪咁串呀

歐洲三大中鋒

豬蛇屈到

豬腦不嬲後備先有用 打正選又咪碌柒咁

豬蛇！

not pig>tat
is 4back>3

係

0負皮

Mola達偷偷留下負皮

住烏

可唔可以比返我地阿記

你地有美羊了

冇咩野我都係返祖記先

換大巴拿

最多用2和b換

清心水清

雲爺契仔冇得放

點解廢達唔肯承認自己係咁多料
係要認為自己不凡

豬sir真係霸氣好多

d90後球員真係特別廢
豬蛇就唔同

你錯了 佢救左雲加好幾年 乾地又贏

你後備殺手黎㗎嘛，正選交返俾我啦

下季我帶佢回家了

豬sir好波
賤種蝗青訓mola達食屎啦

豬蛇今日食咩lunch?

乖乖地坐後備 人地打到冇氣冇力換你出黎咪有波入 打正選就不了

戰狼三百個國王咁

後備救世先突顯到銀河唯一嘅實力

根本陣式戰術問題多過體力問題
落後好多時要焗攻，反而多高波同控球

正選搵豬sir 打343反擊

雲格派豬sor拯救干地 正季繼續執教 雲加又贏

豬蛇又教訓九十後
今晚晚餐食咩好

意甲真係害死人
搞到d前鋒上晒腦以為自己一線頭
卡雲尼 希古恩 莫拉達

想問豬sir
黑b定莫b廢d

莫拉達仲留皇馬係可能上到嘅

車中無大將
豬蛇作先鋒

好撚廢呀

呀達，你不如唔好叫呀達，索性叫條廢柴啦你

豬sir咪大將

push

豬sir又贏

G蛇

回家未

型撚到

回家

坐左仲入埋波

嘩 達仔又用頭入波啦

以後豬正選達後備

扭到四個仆街

不如改名叫莫拉頭算啦

無腳嘅達仔

又一次證明自己係波台第一神鋒

細佬第二，你第一

班90後靠唔住